Vervolgens kwamen ze in het zicht van de zee, en de visie van de witte figuur gevlucht voordat het glorieuze uitzicht.
De hertog leunde voorover en zwaaide zijn ebony stick rond de baai.
"Mooi, nietwaar?
Er zijn maar weinig kleinere baaien in Engeland.
Kijk direct onder u, mijn lieve.
